手足見到狗即刻走 唔好嘗試停低解釋

連夜大搜捕都已經上演左好多日
真心講一句唔好以為自己身上面冇嘢就冇事
根本斑狗癡撚咗線 有時捉唔到人求其捉個街坊湊數
特別係後生仔 而家已經唔理你有冇裝備
係咪着黑色衫 係咪着拖鞋 係咪成堆人
總之見到後生仔就拉撚左先
雖然最後一定告唔入
但你係咪好撚得閒想同佢喺警署玩48小時先？

奉勸各位年輕手足 見到狗即刻跑
唔好嘗試舉手話身上面乜都冇我係無辜等等
呢啲招係得阿嬸阿伯有用 年青人用唔到

最後想同大家講
破壞做得差唔多 大家係時候停下休息下
美國已經focus左我哋破壞情況而唔係黑警暴行
我知裝修同私了係好撚爽
但民主法案未過㗎 一日未過一日都仲有變數
我哋等多一兩個星期等佢過咗先慢慢玩

同事請大家繼續出席18區和理非和平集會
其餘交返畀國際線手足做野

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推10

9

8

7

6